家人都要尊重死者遺願架

佢既遺書明顯係想比香港人 想比戰力睇到
點解唔尊重佢最後既心願

仲要連新聞都冇乜點報呢單....